這意味著Ryan將把一個腎臟捐給他匹配的其他人，作為交換，Paul將從匹配的捐贈者那裡得到一個腎臟。受歡迎的生命線|華盛頓地區移植社區| 2020年9月17日|華盛頓刀片
民主黨抓住了總統和加州自然資源部長韋德·克勞福特之間的交流機會。預告片：第一個州最後一次上映|大衛·魏格爾| 2020年9月15日|華盛頓郵報
自3月份加密貨幣禁令被撤銷以來，比特幣佔印度最受歡迎的加密貨幣交易所之一WazirX總交易量的20%。比特幣顯然仍然是印度加密投資者的最愛
承諾你有一種產品或服務，人們會付錢購買，你有一個計劃去接觸儘可能多的人，作為大量金錢的交換，你會拼命去接觸他們我是如何根據世界上最著名的企業家雷切爾·金（Rachel King）2020年9月15日《財富》雜誌（Fortune）的見解打造這個“主持人蓋伊·拉茲”（host Guy Raz）的
原子能機構還沒有確定如何取回樣本，但預計交換將在月球上“就地”進行，這意味著任何參與的公司都只有義務弄清楚如何到達月球。NASA將為私人公司挖掘的月球岩石支付費用| Neel Patel | 2020年9月10日|麻省理工技術評論
在一次電子郵件交流中，一位朋友說，許多人重複了同樣簡潔的評論，但他們從未詳細說明過《帝國評論：嘻哈音樂椅與瘋狂的肥皂劇扭曲》| Judnick Mayard | 2015年1月8日| DAILY BEAST
它還必須確保我們可以自由交流思想的辯論平臺是安全可靠的。阿亞安·赫西·阿里：我們的職責是讓查理·赫多活著|阿亞安·赫西·阿里| 2015年1月8日|每日野獸
禮品卡在購物中心的售貨亭出售，甚至在迎合這個交易市場的網站上出售。零售商退貨處110億美元的瘋狂騙局| M.L.雀巢| 2014年12月19日|每日野獸
格羅斯和一名未透露姓名的美國情報人員週三獲釋，以換取三名古巴間諜。古巴保護美國頭號通緝犯邁克爾·戴利2014年12月18日《每日野獸》
在週二短短几個小時內，美元匯率從64盧布跌至80盧布，然後又回升至68盧布左右。克里米亞如何摧毀俄羅斯經濟|安娜·涅姆佐娃| 2014年12月17日|每日野獸
天氣非常暖和，有一陣子他們什麼也沒做，只是就炎熱、陽光和耀眼的光線交換了意見。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
塔塔姆說，“就連酒館老闆也被迫用一頓晚餐換幾磅菸草。”；它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
柏林交易所，雖然戰爭還只是一個可怕的可能性，但從2000萬美元上升。50便士。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
如前所述，貨幣只有在交換貨物時才能流通。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
他不想用他輝煌的父親來換取朝廷的一切榮耀和壯麗。我們的韓國小表弟| H.李M.派克